<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Nosferatu - 4K Legendado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB2D8A0F4623FD426F1772B13837358080C7BD43</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fbkUfzmVzEBFSt6p7VigknREIJT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vmWXgCGWpE82EoEaOYEP0TQTlOF.jpg</fanart>
<info>Um conto gótico de obsessão entre uma jovem assombrada na Alemanha do século XIX e o antigo vampiro da Transilvânia que a persegue, trazendo consigo um horror incalculável.</info>
</item>

<item>
<title>Loucas Aventuras em Punjab (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f1b6704ba4c895b24de26830e06e394d063e286</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/roGgIw4W7C5lTGwLctnPSlqrLWm.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/roGgIw4W7C5lTGwLctnPSlqrLWm.jpg</fanart>
<info>Uma turma de amigos viaja por Punjab para ajudar um deles a superar o término com a ex, mas a viagem se transforma em um grande fiasco.</info>
</item>

<item>
<title>Clube dos Vândalos - Legendado - 4k - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OXX6OQCSPNQX446CQBOKK7HYPWSGDHFN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6zWYq8gYzyUMN6pWNWmV0f6cR8M.jpg</thumbnail>
<genre>Drama / Policial</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6zWYq8gYzyUMN6pWNWmV0f6cR8M.jpg</fanart>
<info>Inspirado pelo livro de fotografias de Danny Lyon, de 1967, The Bikeriders é uma história original que se passa nos anos 60 e segue a ascensão de um clube de motoqueiros fictício do meio-oeste. Visto através da vida de seus membros, o clube evolui ao longo de uma década de um local de encontro para forasteiros locais para uma gangue mais sinistra, ameaçando o modo de vida único do grupo original.</info>
</item>

<item>
<title>Deadpool 4K (2016)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:414421FA93A87AB540BD28F78CBA2111E7592756</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mY37sVR85vtdwo2d0W98SCKHNx5.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Comédia / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mY37sVR85vtdwo2d0W98SCKHNx5.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>Deadpool 2 (2018)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xLR00qKn5fudEhCJdR3ZdtlJS7V.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Comédia / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xLR00qKn5fudEhCJdR3ZdtlJS7V.jpg</fanart>
<info>Deadpool 2 dublado e com qualidade de blu-ray. O bocudo mercenário da Marvel está de volta! Maior, melhor e, ocasionalmente, mais pelado do que nunca. Quando um super soldado chega em uma missão assassina, Deadpool é forçado a pensar em amizade, família e o que realmente significa ser um herói - tudo isso, enquanto chuta 50 tons de bundas. Porque, às vezes, para fazer a coisa certa, você precisa lutar sujo. O filme contém legendas Coreanas fixas.</info>
</item>

<item>
<title>Furiosa - Uma Saga MadMax - 4k 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FEDB01B8C057014953E35010DF22F6FC8D6C5D1<link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uMoceVZM18FZQ9x9mHqheu6oobj.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uMoceVZM18FZQ9x9mHqheu6oobj.jpg</fanart>
<info>A jovem Furiosa cai nas mãos de uma grande horda de motoqueiros liderada pelo senhor da guerra Dementus. Varrendo Wasteland, eles encontram a Cidadela, presidida pelo Immortan Joe. Enquanto os dois tiranos lutam pelo domínio, Furiosa logo se vê em uma batalha ininterrupta para voltar para casa.</info>
</item>


<item>
<title>Interestelar - 4K Ultra HD IMAX (2014)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5669C94C766F76A380EF9E113462585CD5468C56</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vRJ1ScAJUDeTxuBv5cX45fDD0I0.jpg</thumbnail>
<genre>Drama / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vRJ1ScAJUDeTxuBv5cX45fDD0I0.jpg</fanart>
<info>Após ver a Terra consumindo boa parte de suas reservas naturais, um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper (Matthew McConaughey) é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand (Anne Hathaway), Jenkins (Marlon Sanders) e Doyle (Wes Bentley), ele seguirá em busca de uma nova casa. Com o passar dos anos, sua filha Murph (Mackenzie Foy e Jessica Chastain) investirá numa própria jornada para também tentar salvar a população do planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Pacto de Redenção - Legendado (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7OQCWJOJXWLBKFZK3S7KNF6V44JMOJJ6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1jVlr869bV5ulcrJzqNlJs5KTMx.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1jVlr869bV5ulcrJzqNlJs5KTMx.jpg</fanart>
<info>Quando um assassino contratado tem uma forma de demência que evolui rapidamente, ele tem a oportunidade de se redimir salvando a vida do filho adulto com quem estava afastado. Para conseguir fazer isso, ele deve correr contra a polícia que se aproxima dele, bem como contra o relógio de sua própria mente em rápida deterioração.</info>
</item>

<item>
<title>Planeta dos Macacos - O Reinado - 4k - Legendado (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cac71879ed00b4eced5e6341bab96a0ddd9ab70e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xncPDbNFr9YnZqaB6Ht9uItaoZO.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xncPDbNFr9YnZqaB6Ht9uItaoZO.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>


    
</items>
