<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>Nosferatu - 4K Legendado (2025)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FB2D8A0F4623FD426F1772B13837358080C7BD43</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fbkUfzmVzEBFSt6p7VigknREIJT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/vmWXgCGWpE82EoEaOYEP0TQTlOF.jpg</fanart>
<info>Um conto gótico de obsessão entre uma jovem assombrada na Alemanha do século XIX e o antigo vampiro da Transilvânia que a persegue, trazendo consigo um horror incalculável.</info>
</item>

<item>
<title>Loucas Aventuras em Punjab (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f1b6704ba4c895b24de26830e06e394d063e286</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/roGgIw4W7C5lTGwLctnPSlqrLWm.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/roGgIw4W7C5lTGwLctnPSlqrLWm.jpg</fanart>
<info>Uma turma de amigos viaja por Punjab para ajudar um deles a superar o término com a ex, mas a viagem se transforma em um grande fiasco.</info>
</item>

<item>
<title>Clube dos Vândalos - Legendado - 4k - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OXX6OQCSPNQX446CQBOKK7HYPWSGDHFN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6zWYq8gYzyUMN6pWNWmV0f6cR8M.jpg</thumbnail>
<genre>Drama / Policial</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6zWYq8gYzyUMN6pWNWmV0f6cR8M.jpg</fanart>
<info>Inspirado pelo livro de fotografias de Danny Lyon, de 1967, The Bikeriders é uma história original que se passa nos anos 60 e segue a ascensão de um clube de motoqueiros fictício do meio-oeste. Visto através da vida de seus membros, o clube evolui ao longo de uma década de um local de encontro para forasteiros locais para uma gangue mais sinistra, ameaçando o modo de vida único do grupo original.</info>
</item>

<item>
<title>Deadpool 4K (2016)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:414421FA93A87AB540BD28F78CBA2111E7592756</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mY37sVR85vtdwo2d0W98SCKHNx5.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Comédia / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mY37sVR85vtdwo2d0W98SCKHNx5.jpg</fanart>
<info>Ex-militar e mercenário, Wade Wilson (Ryan Reynolds) é diagnosticado com câncer em estado terminal, porém encontra uma possibilidade de cura em uma sinistra experiência científica. Recuperado, com poderes e um incomum senso de humor, ele torna-se Deadpool e busca vingança contra o homem que destruiu sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>Deadpool 2 (2018)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xLR00qKn5fudEhCJdR3ZdtlJS7V.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Comédia / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xLR00qKn5fudEhCJdR3ZdtlJS7V.jpg</fanart>
<info>Deadpool 2 dublado e com qualidade de blu-ray. O bocudo mercenário da Marvel está de volta! Maior, melhor e, ocasionalmente, mais pelado do que nunca. Quando um super soldado chega em uma missão assassina, Deadpool é forçado a pensar em amizade, família e o que realmente significa ser um herói - tudo isso, enquanto chuta 50 tons de bundas. Porque, às vezes, para fazer a coisa certa, você precisa lutar sujo. O filme contém legendas Coreanas fixas.</info>
</item>

<item>
<title>Furiosa - Uma Saga MadMax - 4k 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FEDB01B8C057014953E35010DF22F6FC8D6C5D1<link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uMoceVZM18FZQ9x9mHqheu6oobj.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uMoceVZM18FZQ9x9mHqheu6oobj.jpg</fanart>
<info>A jovem Furiosa cai nas mãos de uma grande horda de motoqueiros liderada pelo senhor da guerra Dementus. Varrendo Wasteland, eles encontram a Cidadela, presidida pelo Immortan Joe. Enquanto os dois tiranos lutam pelo domínio, Furiosa logo se vê em uma batalha ininterrupta para voltar para casa.</info>
</item>


<item>
<title>Interestelar - 4K Ultra HD IMAX (2014)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5669C94C766F76A380EF9E113462585CD5468C56</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vRJ1ScAJUDeTxuBv5cX45fDD0I0.jpg</thumbnail>
<genre>Drama / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vRJ1ScAJUDeTxuBv5cX45fDD0I0.jpg</fanart>
<info>Após ver a Terra consumindo boa parte de suas reservas naturais, um grupo de astronautas recebe a missão de verificar possíveis planetas para receberem a população mundial, possibilitando a continuação da espécie. Cooper (Matthew McConaughey) é chamado para liderar o grupo e aceita a missão sabendo que pode nunca mais ver os filhos. Ao lado de Brand (Anne Hathaway), Jenkins (Marlon Sanders) e Doyle (Wes Bentley), ele seguirá em busca de uma nova casa. Com o passar dos anos, sua filha Murph (Mackenzie Foy e Jessica Chastain) investirá numa própria jornada para também tentar salvar a população do planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Pacto de Redenção - Legendado (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7OQCWJOJXWLBKFZK3S7KNF6V44JMOJJ6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1jVlr869bV5ulcrJzqNlJs5KTMx.jpg</thumbnail>
<genre>Suspense</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1jVlr869bV5ulcrJzqNlJs5KTMx.jpg</fanart>
<info>Quando um assassino contratado tem uma forma de demência que evolui rapidamente, ele tem a oportunidade de se redimir salvando a vida do filho adulto com quem estava afastado. Para conseguir fazer isso, ele deve correr contra a polícia que se aproxima dele, bem como contra o relógio de sua própria mente em rápida deterioração.</info>
</item>

<item>
<title>Planeta dos Macacos - O Reinado - 4k - Legendado (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cac71879ed00b4eced5e6341bab96a0ddd9ab70e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xncPDbNFr9YnZqaB6Ht9uItaoZO.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura / Ficção</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xncPDbNFr9YnZqaB6Ht9uItaoZO.jpg</fanart>
<info>Quase 300 anos após os eventos de Planeta dos Macacos - A Guerra, civilizações de macacos emergiram do oásis para o qual César conduziu seus companheiros macacos, enquanto os humanos regrediram a um estado selvagem e primitivo. Quando o líder dos macacos, Proximus Caesar, perverte os ensinamentos de César para escravizar outros clãs em busca de vestígios de tecnologias humanas, Noa, um chimpanzé comum, embarca numa viagem angustiante ao lado de uma jovem humana chamado Nova para determinar o futuro tanto dos macacos como dos humanos.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Filme - No Limite do Amanhã - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C80654AC3BE4109CBFCF65237A744EACC0520D71</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xfUNd6f4bhFEAni0eGHPBTbmOrW.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Animação / Curta</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xfUNd6f4bhFEAni0eGHPBTbmOrW.jpg</fanart>
<info>O major Bill Cage é um oficial que nunca viu um dia de combate quando é despromovido sem cerimônia e caiu em combate. Cage é morto em minutos, conseguindo derrubar um alienígena alfa com ele. Ele acorda de volta no início do mesmo dia e é forçado a lutar e morrer de novo … e de novo – quando o contato físico com o alienígena o jogou em um ciclo temporal.</info>
</item>

 
<item>
<title>[B][COLOR green]Gladiador (2000) - 4k[/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DBEAD284FF6418ACD89989D5D027C5DBDD76529C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dJ2Lr6oglSqyQtoynGl3C8LUnNH.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Animação / Curta</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dJ2Lr6oglSqyQtoynGl3C8LUnNH.jpg</fanart>
<info>Nos dias finais do reinado de Marcus Aurelius, o imperador desperta a ira de seu filho Commodus ao tornar pública sua predileção em deixar o trono para Maximus, o comandante do exército romano. Sedento pelo poder, Commodus mata seu pai, assume a coroa e ordena a morte de Maximus, que consegue fugir antes de ser pego e passa a se esconder sob a identidade de um escravo e gladiador do Império Romano.</info>
</item>


<item>
<title>[B][COLOR green]Missão: Impossível - Acerto de Contas Parte 1 (2023) - 4k[/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5NJRR7O6DOY5DB73CMUX4UTCN7RTBPP7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1pz9IfJ8cXfRYt5lGn1ukgXOTtY.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1pz9IfJ8cXfRYt5lGn1ukgXOTtY.jpg</fanart>
<info>Ethan Hunt e sua equipe embarcam em sua missão mais perigosa: rastrear uma nova arma aterrorizante que ameaça toda a humanidade antes que caia em mãos erradas. Com o controle do futuro e o destino do mundo em jogo e as forças sombrias do passado de Ethan se aproximando, uma corrida mortal ao redor do globo começa. Confrontado por um inimigo misterioso e todo-poderoso, Ethan é forçado a considerar que nada pode importar mais do que sua missão – nem mesmo a vida daqueles com quem ele mais se importa.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Kung Fu Panda 4 (2024) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:WZLTEAYVOLSDIKAR4O6U4GRDMHGERAD4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kDp1vUBnMpe8ak4rjgl3cLELqjU.jpg</thumbnail>
<genre>Animação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kDp1vUBnMpe8ak4rjgl3cLELqjU.jpg</fanart>
<info>Po está prestes a tornar-se o novo líder espiritual do Vale da Paz, mas antes disso, ele deve encontrar um sucessor para se tornar o novo Guerreiro Dragão. Parece que ele encontra um em Zhen, uma raposa com muitas habilidades promissoras, mas que não gosta muito da ideia de Po treiná-lo.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Liga da Justiça - Crise nas Infinitas Terras - Parte 1 (2024) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IT26J2DNZZW5JRFXZ6ZRNZ2D5LIGU7QA&dn=VAMOSTORRENT.COM..MKV.-LEGENDADO-..Justice.League.Crisis.on.Infinite.Earths.Part.One.2024.2160p.AMZN.WEB-DL.DDP5.1.H.265-FLUX%5BTGx%5D&tr=udp%3A%2F%2Fopen.stealth.si%3A80%2Fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vsiDOIO4APrPQQ4xx8vJW8N0uHV.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Animação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vsiDOIO4APrPQQ4xx8vJW8N0uHV.jpg</fanart>
<info>A morte é iminente. Pior que a morte: o esquecimento. Não apenas para a nossa Terra, mas para todos, em todos os lugares, em todos os universos! Para aplacar essa destruição derradeira, o misterioso Monitor reuniu a maior equipe de super-heróis já vista. Mas o que o poder combinado de Superman, Mulher-Maravilha, Batman, Flash, Lanterna Verde e centenas de heróis de várias Terras pode fazer para salvar toda a realidade de um implacável Armagedom de antimatéria?!</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Perdido em Marte - The Martian (2015) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CAEF0861F0944FBF707467AB74FD6807568F44ED</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wBVtlv429nIB4zUB0dszIIoY3wg.jpg</thumbnail>
<genre>Drama, Aventura, Ficção científica</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wBVtlv429nIB4zUB0dszIIoY3wg.jpg</fanart>
<info>Durante uma missão a Marte, o astronauta americano Mark Watney é dado como morto e deixado para trás. Mas Watney ainda está vivo. Contra todas as probabilidades, ele tem de encontrar uma forma de entrar em contacto com a Terra, na esperança de que os cientistas consigam elaborar um plano de resgate para o levar para casa.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Indiana Jones e a Relíquia do Destino (2023) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08746c260b3d10cf3c90c1a236a2e6f23f9ce586</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ohyBuxe8peJQSdoS5hw31VmKCZ4.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ohyBuxe8peJQSdoS5hw31VmKCZ4.jpg</fanart>
<info>Em Indiana Jones e a Relíquia do Destino, Indiana Jones, famoso arqueólogo, professor e aventureiro, embarca em mais uma missão inesperada. Neste retorno do herói lendário, Indiana Jones, na quinta parcela da icônica série de filmes, encontra-se em uma nova era, aproximando-se da aposentadoria. Ele luta para se encaixar em um mundo que parece tê-lo superado. Mas quando as garras de um mal muito familiar retornam na forma de um antigo rival, Indiana Jones deve colocar seu chapéu e pegar seu chicote mais uma vez para garantir que um antigo e poderoso artefato não caia nas mãos erradas. Mas, desta vez, ele tem o sangue de uma nova geração para o ajudar nas suas descobertas e na sua luta contra o vilão Jürgen Voller. Acompanhado de sua afilhada, Helena Shaw, o arqueólogo corre contra o tempo para recuperar o item que pode mudar o curso da história.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Guardiões da Galáxia Volume 3 - Imax HDR 4K (2023) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QVWPKAD7756YMDDXBGJAENKJ2VSOCN4J</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pnIG5ePHfeUaO1oXHdWa4xAJRt7.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção Científica</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pnIG5ePHfeUaO1oXHdWa4xAJRt7.jpg</fanart>
<info>Peter Quill, que ainda está a recuperar da perda de Gamora, tem que reunir a sua equipa para defender o universo e proteger um dos seus. Uma missão que, se não for concluída com sucesso, pode levar ao fim dos Guardiões como os conhecemos.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Ford vs Ferrari (2020) - 4k [/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b49d80b77d5b64a39540e02857aeb390d0dfc6d3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zcan0s9sHM8RhZnvoqZeeWGq90Z.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Animação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zcan0s9sHM8RhZnvoqZeeWGq90Z.jpg</fanart>
<info>Baseado na história real do visionário “car designer” Carroll Shelby e do destemido piloto britânico Ken Miles. Juntos lutaram contra os regulamentos, as leis da física e os seus próprios demónios com o objetivo de construir um carro de corrida revolucionário para a Ford Motor Company e vencer os carros de Enzo Ferrari nas 24 Horas de Le Mans em França (1966).</info>
</item>


<item>
<title>[B][COLOR green]John Wick 4 - Baba Yaga (2023) - 4k[/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b03213146523dc58461a75b401fb83a592f96ef&dn=VAMOSTORRENT.COM..MKV.John%20Wick%204%20-%20Baba%20Yaga%202023%202160p%204K%20HDR%20BluRay%20DUAL%205.1&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5pAFbvt29DOx1Rt0w48C3Amx8Ym.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5pAFbvt29DOx1Rt0w48C3Amx8Ym.jpg</fanart>
<info>John Wick descobre uma forma de derrotar a High Table que governa as organizações criminosas mais poderosas do submundo. Mas antes de ganhar a sua liberdade, Wick tem de enfrentar um novo inimigo com alianças poderosas e forças que transformam velhos amigos em inimigos.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR green]Gran Turismo - De Jogador a Corredor (2023) - 4k[/COLOR] [COLOR yellow] Dublada & Legendada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0a800ae5d43864e3205e5be2faaee6894685c22c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rNSMOOeGW8f1eqg14M4rLMI1ffF.jpg</thumbnail>
<genre>Ação / Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rNSMOOeGW8f1eqg14M4rLMI1ffF.jpg</fanart>
<info>Baseado na história de Jann Mardenborough, sobre a concretização do sonho impossível de um jogador de Gran Turismo que viu a sua habilidade na consola levá-lo a vencer um duro processo de seleção e tornar-se um verdadeiro piloto profissional.</info>
</item>

<item>
<title>Fortuna Perigosa (2024)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G7H3IAE4LNZNHW6OMBGNS5LC5OHVFANK</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eAvcIi9GiqEszFlH7NPH7LHeWzd.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eAvcIi9GiqEszFlH7NPH7LHeWzd.jpg</fanart>
<info>Um bilionário na véspera de seu aniversário de 75 anos, convida seus filhos afastados de volta para casa com medo de que esta noite alguém ou algo vá matá-lo. Ele coloca cada uma das heranças deles em jogo, para ter certeza de que eles vão ajudar.</info>
</item>


</items>
